黑色沙灘送邀請碼兩個 有無巴絲要

如題
真係想試玩先好要
留email

Telegram:BurgerMan00

bbbbelvis@gmail.com

thx

telegram: edward465

thx

a102033900@gmail.com
唔該巴打

已畀留左email個兩位巴打